果欄中的江湖大嫂(3)

瑋哥

化住妝訓教

煒哥唔駛番果欄，根本係益左佢

應該係唔討好嘅角色

套野好悶

爆呀

個碑紙黎嘅

張相解象度好低

後生女

一直以為佢兩個先係兩公婆

Ptgf?

喺度冧女

又撞正

Fyy

fyy

香香d戲真係

佢哋係咪有路

原來執番黎

黃光亮似笑多過喊

喊戲.....

黃光亮

大動脈終於識做戲

兩仔爺都係

呀...真係好假呀

黃浩然好戲咗

劍雄走音聲

喊左😭

D戲好番d喎

睇到眼濕濕

今次做得唔差呀

諗下就死？

但依PART同成個故事有咩關係 會唔會突然左少少

有少少似馬季果場戲

心結覺得自己唔啱姐

呢幕

佢覺得自己無面見阿媽

真係好突然

如果黃光亮隻眼可以有少少淚光就好感人

增加香香對佢好感

岩岩無睇 點解會無面見?

頭先果幕終於覺得黃浩然有番d演技

佢阿媽喺手術室果陣，佢祈求唔想要個細佬

竟然唔係呀bob 做mc

一蚊joe

扮安德尊

娛樂圈我諗再仆街都有

等睇煒哥濕身

仆街

gap

條gap

哇陳煒條溝

架雨車

究竟全盛時期嘅游生拍左幾多套劇

對波大到

開始悶

煒哥烏低身

依下烏低身 唔怪得會車佢啦

有冇人cap陳煒條溝

圖呢？

型到咁
煒哥真係濕晒

煒哥真係最靚果個 d女人味

睇呢套就係為咗煒哥

係

做乜跟蹤我

香香個眼神

Coco

上得過

我都想上

9527

屌你膠刀

我聽到香香講 "你撚" 唔係 "你懶"

江嘉敏

你住公屋定私樓呀？

阮政峰呢d白淨仔係1定0

件衫側面個窿大到

呢套真係睇女都夠

江交敏好撚正

你咪講緊囉

得三個人參加

依條線真係好悶

真係好似我

口賤得黎又講得好中

呢度做得幾好

好靚嘅生果呀~ 🍓🍑🍎🍍🍐

又透背心

除咗睇囡 劇情真係好悶 睇預告 仲精彩d

香香比起岩岩出道果陣正左好多

結左婚吸哂陽氣

天文台講嘅野你都信

甘草姐

語重心長

張文雅真係好八婆

打到

想屌

又摑

張名雅

個鼻

仆街到癲

屌

仆

仆你個街

屌鼻??

鬼呀！

笑到hihi

現實

煒哥唔做鬼

下 咁又番去舖頭幫手拿

好想奶勻煒哥全身

偉哥呢個look又幾型

煒哥正

🍓🍑🍎🍍🍐搶生意

煒哥好屈機

fyy=隱形角色

咁樣番黎都幾撚厚面皮架喎

有咩計// 又爭人錢. 拍劇又受氣

游生

剩係係廣告個陣出一出

但你話唔番黎，個本意個承擔你做錯既野。而家唔夠幾日就番番黎，咁承咩擔 一個打工仔引咎辭職，轉過頭番番黎

Mario Kart??
扔蕉皮

可能本身拍果陣個定位都唔係女主角

不過第一次拍劇，都算係咁

文傑好靚仔

個屎忽唔錯

香香淫咗好多

懷疑酒吧d戲份係咪夾硬加

V=u+at?

肛交敏好正啊

香香個樣越睇越有整容 feel...

馬子妮正能到

支持煒哥

88

香香既teamwork，係要個快既等埋個慢

速率等於距離除時間
編劇唔識物理就唔好出黎教壞細路

香香真係傻

好似同主線無交集

我初初仲以為 fyy 都係做果欄

香香

咁突然轉畫風

好似要等佢阿哥出黎先多戲份

香香身材真係100分

佢講speed唔係velocity

佢老公就正

呢幕又幾浪漫

頭先有下好似想渣佢波咁

個bgm好似悠長假期個bgm

跳上車果下好撚型

劍雄抽晒水

呢一幕究竟拍左幾多個鐘

條路邊有咁長

鬥氣冤家開始互生情愫
tvb劇必備

如果係排長實扯曬旗

畢業相.jpg

都幾危險喎認真

上果條就係果欄 落果條又第條

頭先果條斜路都唔係去果欄

力的表現

條筋又出哂黎

我以為係以前果D saxophone bgm

推香香去砵蘭街

拍果陣都應該危險

男二嚟

攬住香香條腰 . 痴線

跑兩野飛左去登打士街馬會條橋 TVB

會唔會有條繩拉住落
之後P走返

係 住果頭 一眼認到

青筋先係本體

去富榮既

睇見游生就熱

有機喎

斜路威也

格蘭披治木頭車大賽

當俾鬼責

嫌唔夠熱咩

P走左好多人

條蕉

可能要入pit 換胎

玉石市場賽道

岩岩好真心咁講 仆街你推嘞

跑馬影相

屌成集無fyy

人生中一定要有個88

魔術應該比yy啦

有啦有啦

出喇

有喇

J 死人咩

Fyy對腳正到

好淫

Coco , 小狼女

咩事 咁都得

jm

做乜鳩

腳

fyy + 江交敏

咩劇情黎

個廢老好撚煩

膠劇味漸濃

Fyy講「識佢老鼠呀」好傳神

我識佢老鼠咩

夾過ge

好開通既呀媽

FYY係咁扭

平安谷

柴灣十二虎

一落台即刻屌人跳舞無用 on9

sorry jerry 都係唔開一貓

有聲

劈榴槤

榴槤

FYY 身型真係好正

黃浩賢先正
咁多年嚟都咁fit

係都劈西瓜啦

不如刪左fyy角色
可有可無

當年我一個打十二個啊

個Mc都on9架

一副典型香港中年人嘅樣

成日話後生仔係廢青、無用

好想俾佢屌

識佢老鼠呀

佢條線反而好睇少少

個角色度身訂做個喎
完全係演返佢自己

幾時到佢啊哥出黎
等睇佢溝江嘉敏

冇左FYY就失去睇呢套劇一半意義

佢如果講識佢老母仲似

收視起碼跌一半

我相信fyy之後會出得多

好想畀FYY用粗口鬧呀

成套劇唯一有新鮮感既人

呢套嘢冇咗盈盈起碼少三份一收視

本來佢做江嘉敏個角色
小狼女係呀moon做
不敢想像

無左 YY 我唔會睇

好彩moon推左
佢做小狼女一定無fyy咁入格

我真係為睇fyy
好耐冇試過咁想為某個人睇一套劇
ali都冇咁強烈

我都係

財仔閃得好

煒哥

Fyy
去爆房丫
成日谷住谷住，好辛苦咖喎
玩你咋，仲唔試到你個咸濕仔
你冧我啊？
我識佢老鼠啊

金句

識佢老鼠原來係佢自己改 原本係我唔識佢

幾肯定佢打
"睇我地亂up"嗰句時
腦係諗住9 up

FYY 打拳

好膠

陳煒都打得

Coffee bb cap多啲煒哥ok?

諗住佢真係劈得開添

黃光亮隔離個女人係邊個
好撚閪

昏迷左一排
之前唔係兩條女害死左個果欄架咩
做乜突然又上返神台

泥醉sex

香香面紅好似俾屌到高潮咁

大概係見佢地咁內疚，又心軟左

馬子妮點解專變曬做M 嘅角色

孖八比人強奸

以前佢都唔錯

香香好撚正

依正到仆街

FYY

成個BODY 都勁撚淫

FYY好戲咗

出黎喇

唔得呀

fyy成個人都好完美

兩個人就曬馬

西面樣好正

送水輝

好撚型

型撚到

送水輝絆料

卓淇

抵死

以第一次做戲嚟講fyy d戲幾好

大小姐既頭馬

送水輝
打完仲要抹手

好型

做返佢自己

出哂水

話哂都港男

今集今日vip楊明先講，開頭都有d擔心，但好快就發覺fyy根本係做番自己

一睇就知啦

長期呢個樣好奇怪

婉君表妹(?)

有波又有PAT 有腳 又瘦又夠淫

送水輝型到我想打丁
利申 非gay

之前有清純look 正到

有波？

太瘦啦

佢以前咩料?

波就無啦 個patpat就真係

對眼好似特登瞪大唔郁咁.. 同埋個妝化到個口睇落有D大

煒哥成個廿歲妹咁

覺得佢做戲好自然 完全唔覺兀突

第一次做戲，算係咁

文傑比啊滕踩到癲
而家又咁勁

大家姐同潮偉跳舞跳得正啲 定同煒哥跳正啲

慳錢到冇人做表妹兩公婆

吸手都算係咁

個時係大家姐甩bit 先係咁踩佢姐 唔係佢廢

磨牙

ATV 果班做戲不嬲都唔錯, 真係拍完都無人睇, 都真係幾唔抵

又踩

Why not both

灰姑娘咁款

香香個樣真係好甜

特警真係好型

馬王

fyy刮我啦

其實送水輝之前咩料 好勁咁

FYY 好撚型

又淫 集集著熱褲

屌你裝人唔錄音拍片咁撚天才？

mk 盈

頭先高b咪自爆咗打孖八

fyy個角色真係好啱佢

衛志豪呢條老MK好黑人憎

做得幾好

可能fyy阿哥頭號打仔

J左盈盈

好撚mk

湯盈盈

FYY阿哥係咩料？ 無咩點睇

完全係佢

咩事
阿伯同游生爭

GOOGLE 一下原來煒哥已經44...
都咁正

我愛馮盈盈

覺得小狼女將fyy既正再度昇華

幾撚型其實

十二虎套戲個老婆都46歲

Kent哥既大佬
因為救佢先要著草
之後kent做埋大佬

煒哥成日露格肋底

就係要救認字特警著草？ 咁佢就唔會搞FYY佢地？

好睇fyy阿哥返黎 馬王扮死狗

好想奶

fyy成日好似屙唔出屎咁

游生好型

其實著左草咁耐... 冇D手下幫佢佢都冇料到啦

口水堅

返黎溝肛交

烏身

fyy唔識做戲
不過啱啱做戲唔怪得佢

屌... ending 會唔會賣生果賣到上市

游生戲路係咪已經限定咗

亞視

所以咪次次都忍fyy
話晒大佬既妹自己又冧佢

啱啱做戲慢慢黎啦
唔趕客已經好好

大佬幾時反 反

游生做呢d角色，真係無得彈

肛交敏、Fyy、香香、煒哥
三個唔同年齡層四種唔同嘅靚女

我㨂肛交敏

全白衫 J死人

青春無敵

算好過10a少少

你漏咗卓淇

聽瑋哥講好尷尬

我會揀fyy

咩女都比游生溝哂啦

呢個就算啦

但老婆一定係㨂煒哥
出得廳堂入得廚房

個8婆又亂講野

仲有雪妮

盧宛茵

露腰

樊奕敏

條蛋散乜水
成撚日懶型

講埋樊亦敏呀笨

唔識死

屌你 要等聽晚

算唔算破壞公物？

依件真係正

夠白滑

下集香香

咁似長洲

條溝

衛志豪快D收皮... 煩過曱甴

你真識食

個衛志豪好撚樣衰，

聽日香香

Ig有佢係沙灘排球條片
瘦到成碌竹

雪梨先正

係有線過黎既，最屎係佢

痴撚線

盈盈D身材FIT撚到

個pat好有肉

Tatass

都唔止少少
10a第一套咪又係做返自己（高材生）但出到黎

wa 正呀呢個

Fyy做到毫無違和感

av

Coffee 巴可唔可以cap煒哥著晚裝個節啲相

食屎呀啦

黎料

食屎丫拿!
FYY好型

個護士好能正

唔夠大力喎

䡓志豪jm9

原來而家cctvb好乸正都出得架

隻眼碌到咁大好恐怖

覺唔覺呢套劇好多以前既舊bgm,好耐無聽過

好想比fyy瘋狂摑

fyy崩壞

FYY講野好怪

仆街都好耐

夠疆放開我

呢個真係fyy真本性

玩到咁大捉咗佢黎打

好自然

高B個鼻窿係咪長期向天

社工又亂入

死臭雞

FYY 好撚正

入型入格

屌揚明正義L好煩

你兩個廿四小時保護人咩

叫人打佢

咁都搵到

妖 收爹啦

楊明煩膠到

楊明好撚煩

左膠出場

好撚正 FYY

有波餅食

煩撚到 明明打得好爽

價值觀差咁遠
楊明仲點同fyy一齊

拍片

枝羅絲批咁樣揸既...

FYY 真係天生MK妹格

如果佢讀唔成書一定係MK妹

明明fyy咁型
楊明又入黎做乜

原來打馬子妮可以比fyy摑，tvb聽日排長隊都似

送水輝紮哂馬拍片

好撚正

一野打爆佢春袋先啦

天翔好廢
成日比fyy食住

Fyy正到 串到

社工化身

咪係 屌

fyy幾時先去果欄幫手
定係佢會留係酒吧到

強姦

摑我喇

佢做飛仔就岩

波士早晨仲多

根本係佢天性

社工真係好撚煩

愈縮就愈得寸進尺

之前睇今日vip聽佢講好似唔會去果欄

自炒

柒撚到

一架馬仔追ben屎

爛鬼車同人玩

on9 仔反車

家庭車追跑車

由得佢死

頂垃圾萬事得鬥ben屎

條𡃁都做得幾入型入格

仲唔走開d

垃圾左膠

左膠

屌笑咗
一鑊熟

明知個劇情下一秒就爆炸都仲唔跑走

辣殺

Fyy做戲有潛質

無睇呢套要靠個紅人先出到土既垃圾劇

使徒佢做大佬

呢段睇過上星期五集加埋

咪係 死左膠

中段BBQ結局?

無得比啦下話

蔣家旻繼踩過界之後再次斯德哥爾摩

但係長期鼻敏感咁

係喎

Fyy真係好正
好想屌死佢

Fyy正到癲

邊個係招積

積惡ON9仔式係咁鳩笑但當自己好型

根本無得比

SM

個口郁得唔夠. 講野個口型唔岩.. 變左聽到怪怪地

Fyy 愈係串咀就愈想征服佢

我認同 幾好睇
不過楊明真係好撚煩

好想比葡躂瘋狂虐待

鼎爺幫LINK拍廣告

屌, 根本楊明,小狼女兩個角色二合一,都可以開一套戲
FYY 做女一,前江湖大家姐做社工, GTO 果類

好想俾盈盈一邊打我一邊用粗口閙我

一拳打臉

戴天佑同葡撻同一個演員嚟

其實FYY都係得個惡.. 話哂正字型警睇哂成個油麻地.. 要郁佢一早溶撚左佢
個呀哥都走撚左9年.. 講出黎都冇人識

我知呀 好撚型

個警犬識 話特警完全唔及佢呀哥

痴線
你自己問番佢點解炒車啦

個阿SIR咁後生白面，點做高級阿SIR呀??

D扮惡演技

fyy個咀....

你錄口供定審犯呀

Fyy好爽好直

YY啲趕
BTW何君誠好乞人憎

你唔港我港

第一次做戲黎講，算交倒功課

西面好正

好正

fyy仲要滲d懶音咁好正

第二個煩膠

唔該借借果下好型

好過10A

條女

棯起若蘭。。。。

廟街一定去搵姐姐私服下

條女對腳瘦到

吼

香香d表情好頂癮

幼到有d過份左

點解一定要擴闊自己眼光...

好淫賤

唔係親生?

我全家不知幾幸福

口不對心

叫雞

突然間落雨

香香好可愛，佢老公就幸福啦

香香正

關你蛋...

其待白色強人fyy 加油盈盈

通常表面純情個啲
內裡都

係淫賤

笑死. 你個腦可能有事

又小狼女又小龍女
Jm9 好亂

呢個人妻

真係愈睇愈正

好想捉住佢黎屌

應該開套十三妹前傳
Fyy做後生十三妹
實好撚正

林子善手臂粗到

條友早幾年已經練到好大隻

唔想睇fyy變吳君如

95%時間係Fyy
最後5%先比吳君如
反正君如啲期唔易就

呢個角色真係好啱 FYY, 諗唔到有邊個女 啱做

TVB都好少依種女角色

想像唔到吖moon做呢個角色會點

香香著得好靚

日日俾香香咁撩. 點忍

都想像唔到fyy做kmk個角色會點

笑死

得呀得呀
死得丫麻...

蚊叔好好笑

打冷震

香香依家好撚正

呢下交到戲
不過之前幾幕隻眼唔駛碌到咁大

活著有乜意義呀...

風燭殘年

達哥

楊明同香香一PAIR算啦 價值觀一樣

傻強

唔係骨架細你都可以

瘦左. 同埋做戲表情豐富左

傻強型到

收工
好安詳

蚊叔

傻強收咗阿伯皮

姜太公

點解唔可以係訓着左

呢part配樂好正

呢段

傻強黎

哇咩事

二胡迷？

咁都有洋蔥

呢段拍得好正....

同楊明好撚過

可以拍靈異野了

冇啦啦整個蚊叔出嚟

又整喊人

屌你
做乜忽然咁煽情
睇到眼濕濕

咁樣就去

比你燈到接咗勒，開心啦仆街

型到，我轉去開心速遞先

傻強?? 認唔出

尼場戲拍得唔錯

能夠咁樣舒舒服服死，我都願

咁撚催淚

余子明 好戲

香香戲好咗

果欄有入無出，咁就一世，好撚恐怖

係自己世界已經滿足
仲駛乜去接觸其他人認為更好既世界...

一秒比黃浩然帶返出戲

一屋老友記

頭幾集已有,之後毒橙事件都有出場

佢啲喊戲好自然

到死都屌唔到

視乎你想唔想跳出Comfort Zone
嘗試新挑戰
可能成功可能失敗
佢就算失敗最多返去果欄
但好多人就咁無得返轉頭

屌你原來傻強咁撚型棍

香香真係真感情喊劇

突然有雞蛋冰

香香咁著好正

食香香果支

我乃呀，嗚呀

我要阿

未聽過呢樣野食，係雪糕咁？

我好想睇呀點解屋企電視會突然冇信號？！

食同一支

見到佢偷偷轉咗下

靚女著咩都...

我都好想奶支雪條

靚女點著都正架啦

上mytvsuper睇live la

溝女整跌自己果支,食同一支

女人本身都係麻煩

你食__啦毒...

現實係咁...

點解瑋哥同文傑啲交流好咁尷尬

啱啱蚊叔果段，香香
btw 黃浩然 真係好一般

鋪佢同口水堅一齊

準備除褲啦大家

後面個阿叔仲喺到切緊個包

終於等到有泳衣睇

香香同fyy

黎喇黎喇

香香,FYY

我屌 正到

嘩. FYY岩岩張CAP圖一定要有

fyy條罅

@kfcoffee 巴打cap左圖未！

痴撚線

香香真係

cap圖唔該

心口仔短褲look正到

楊明好廢

呢首歌好舊好青春

Fyy 突然咁大波

fyy 有埋波
簡直係最完美女人

盈盈好fit

冇blur gap

有啲睇緊以前四葉草咁

J死人咩

做咩扮我

等呢集好耐

藍天白雲又有女，完美

sm play

Fyy正撚到

限奶令不適用於花旦/小花類

結左婚是大波d

一個S, 一個M

香香好撚正呀

不適用於冇乜既人身上
可能

M男楊明

佢發姣喇

又迫人丁

消耗體力 捉精靈咩?

佢問男主角

屌好正

香香真係無得輸

聽楊明d呻吟聲

覺得佢D笑容好正

FYY好正

輸咗比隔離果個啦

12集都仲未有黃嘉樂

好青春

要打j 了

特登影對波 又話限奶令既

兩條女啲身材都好正

谷爺又做返谷爺

同佢地打可以用碌9打
扯住

岩岩有張ZOOM 緊FYY條GAP

fyy有腹肌

fit撚到

精彩

香香FIT左好多. 以前得對波. 依家成日露腰

我俾滿分

COFFEE可唔可以CAP哂岩岩每一秒

DEL 哂D男角就得

個臀環好核突

貼紙

翻做刑偵

fyy有波 = 101分

依幕好正

痴撚線
今晚要打J

Cls fyy正到

勁好睇

好正啊

兩個都正到 又奶又短褲仔 點頂

個串嘴笑容

KFCCoffee

無coffee巴
煲劇打丁變得無意義

如果起雙飛真係短30年命我都肯

起到雙飛我可以即刻死

成班痴線佬

其實FYY粒lin好黑的

真係幾鐘意依幕

起到雙飛我可以代巴打死

夾撚完都成個男人咁

last one

精彩，精彩

漏咗香香呢張

屌你正啊喂

套劇劇名不如改做 大小巴與小狼女的生活日常

痴撚線，今集唔得閒睇點知正到痴線

Fyy粒lin會唔會同個咀一樣色

紫色lin

帶眼鏡打沙排

香香好大包喎。

乜野係處女

處女

fyy 可以比人騎

身痕

又曬肌

豪情一夜治敏感

Fyy條bra帶

fyy件衫

我要幫手阿

粉紅色

100%淫底

谷爺

羊明真心屈機
又高又大隻 樣又mk

Madam姐透視裝

應該乘機上床

關係突飛猛進

粉紅色的帶

以為無著底褲出嚟

Fyy追住嚟含

一日一🍎，醫生靠近我

竟然有bra

見倒蘋果都唔得

大件事了

相撞

劉江：

做雞做到咁理直氣壯

好抵死

做雞做到理直氣壯 等睇cap圖

谷爺mode

劉江：佢最鍾意叫🐔

屌講呢d收皮啦死廢老

好煩

江嘉敏坐係到做咩

男人單身叫雞有咩問題

好撚煩 自己個仔做社工去呢啲地方有幾奇

要營造誤會場面

去廣告個片頭入面黃光亮係咪R緊JJ

咪係

有名你叫廢老

我睇唔明時間線
爆房比人捉果時係（中午）
但佢地因為落吧飲野過敏要沖涼先爆房
即係fyy間野早上都開

諗起楊明之前同韋家雄上去dup 邪骨

開果欄既會歧視男人叫雞？# 編劇個腦裝屎架

我諗第二個就無咩既，自己個仔可能會爭d

果欄佬收工唔去花天酒地、叫雞就去賭架啦，開果欄會唔鐘意人叫雞？

佢不嬲好憎個仔架啦

呢d廢佬後生滾到爛啦，有咩資格鬧個仔姐

Wtf

過半寸比我

黃浩然發姣

去青山

好橙

香香好正

好「慘」呀

好想俾黃浩然昅

發哂姣咁

煒哥我都想食叉包呀

成套野都好似啲女角挑逗男角

收工食早餐？果欄唔係開朝早收夜晚？

范奕敏好9煩

個師奶d戲屎到

花生mode

想姣我堅哥

半夜開工，天光收工

想食蛋撻

煒哥食蛋噠

Turbo 畢dee

比佢搞到想食蛋撻

唔識就查下先啦

條線好悶

食到一枱都係

撩條龍根出黎實際啲

搞到我都想飲茶 救命

樊奕敏成日都係做呢d角色

好憎佢

亞視味太重

煒哥真係正

呢半個鐘收視應該下跌
因為無fyy

賣完廣告條線都未完

想睇番小狼女同黃浩然條愛情線多啲

谷爺mode準備

真係老戲骨
一啲都唔似做緊戲

佢同陳煒差2歲之嘛

身材真係要管理下啦

瘋狂出現燒賣 蝦蛟 叉燒包

人地淨係同區議員熟，都夠料做理事啦

廢老又黎料

有無三十六個走出黎選呀

一秒暈低

果欄班人會唔叫雞?

Kaman

講唔會都無人信啦

屌話個仔去做野咪得囉

套劇個果欄肯將軍澳

兩條友謀人個位

做乜鳩無啦啦去鬧交

暈未

呢套無咩戲份 淨係屋企食飯

唔應死嗰d (蚊叔) 就死

講呢D 就死都同人嘈, 唔怪得兩母子唔so 佢

劉江做呢d角色真係世界級

身首異處

果欄王子

吮煒哥

香香戴眼鏡好正

自己夠唔夠attendance 唔知㗎咩

果欄中的江湖大嫂(4)

推自己個仔去同自己去有咩分別

無fyy無人講野

琴日一場排球推左幾頁

主線好悶

蛇齋餅糭

理事唔係都要選㗎咩，佢話做就做嘅

無線依家兩套野都搞選舉
好似比人轟炸咁

830果套痴左線